★一圖講解Lihkg仔買GME 狀況

點解你影到我哋

Prism

都要多得社工

咁老實講
撳掣隻手就自己嘅 冇人迫到你

唔該拆一拆我屋企個cam

呢D說話咪就係班仆街社工既disclaimer

我當時都有追post 當時啲社工多到呢
印象最深刻就係尖社工
不過買股票唔係聽人話㗎嘛 自己要有判斷力

利申 全倉gme 冇放過

我果陣都提左好多次唔好聽人講就止蝕, 因為止蝕=confirm lost

仲未放